有冇城大scope 嘅同學仔

想問下呢到有冇城大scope 嘅同學仔吖？
大家可以交流下

Lm

lm

Hi